\input{chapters/doc_head}

\begin{document}

% Titulní stránka
\pagestyle{plain}

\begin{titlepage}
\begin{center}

{\Large CZECH TECHNICAL UNIVERSITY IN PRAGUE}
\vskip 10pt

\vskip 8pt
{\Large Faculty of Electrical Engineering}
 
\vspace{50pt}
{\Huge\bf Visualization -- Semestral work}\\
\vspace{40pt}
% \includegraphics[width=10cm]{fig/lev.pdf}

\vspace{40pt}
{\Large\rm \Author } \\
\vspace{20pt}
{\Large\bf \Title}

\vspace{30pt}
\end{center}
\end{titlepage}

\clearpage


% Zapni fancy style pro Obsah a úvodní stránky...
\pagestyle{fancy}
\pagenumbering{roman}
\cfoot{\thepage}

% Obsah
\tableofcontents
\clearpage

% Seznam obrázků
% \listoffigures
% \clearpage
% % Seznam tabulek
% \listoftables
% \clearpage

% % Seznam algoritmu
% \listofalgorithms
% \clearpage

% Zapni fancy style na klasické stránky
\pagestyle{fancy}
\pagenumbering{arabic}
\cfoot{}								%%% zruší čísla stránek uprostřed
\rfoot{\thepage$/$\pageref{LastPage}}	%%% čísla stránek vpravo
\setlength{\parskip}{0.35cm}
\lhead{\emph{\leftmark}}	%%%	Zapne nadpis v hlavičce na všech stránkách


\input{chapters/introduction}
% \clearpage

\input{chapters/background}
% \clearpage

\input{chapters/analysis}
% \clearpage

\input{chapters/solution}

\input{chapters/implementation}

\input{chapters/conclusion}
\clearpage

% \input{chapters/program}
% \clearpage

% \input{chapters/results}
% \clearpage

% \input{chapters/conclusion}
% \clearpage



% To print books that were no cited 
%\nocite{*}

% Bibliografie
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{report}
% \cleardoublepage
\clearpage

\end{document}
